TSM 呢個bubble 大到不能想像................

做加工 即係工廠流水線阿姐既角色
賺最多既永遠都係apple amd
pe 值大到 下年3mm 再下年1mm 之後點?
未來增張空間有限

收到 夠鐘加倉

中芯做緊40nm大過tsm幾多倍

大陸又冇流水線阿姐做到
Intel又係，想做最勁個d又係做唔到
全世界得翻韓國台灣擁有最強流水線阿姐
All in 流水線阿姐啦！

3萬master嘅流水線

樓主 應該買左好多中芯

tsm好似2024年喺us營運新廠房
絕對長線投資

工廠阿姐你都講得出
晶片設計雖然係apple amd果堆做
但點樣去整係tsm要自己研發，而且佢依家世界第一，入場門檻高到支那傾國之力都追唔到
D單多到做唔切，咁都會輸？

你真係好聰明

壟斷40nm市場厲害了支的國

連燈指數又發功，多連燈仔唱啖即係準備坐火箭

你咪叫工廠姐姐去做晶片囉
得既話 果兩間中國廠洗鬼挖人咩

樓主好醒 一年後返黎你

買匯豐仲好啦，肯定唔係泡沫

炒股梗係追求泡沫...唔係升條撚咩...

咪係 成1mm 3 mm 大到嚇死人

樓主逐個reply負皮.....

On9 sun

鬧得好 支持開多幾個post屌柒隻垃圾